我激嬲咗我女朋友，點算好？

到依家都未氹返

放棄

啱啱激嬲咗 但完全唔知咩事

早啲瞓覺

打完飛機瞓醒覺就無事

冷手打個熱飛機再諗啦

分手

發夢

Send去十萬個激嬲女友的理由［url]

物極必反，繼續激

叫佢男人老狗唔好咁撚小氣啦

唔會

女人黎

真係好撚辛苦有冇人明

隔離post「想知道男朋友冷戰的時候，到底係咩心態」係咪你女朋友嚟
女孩子一個抱抱都可以解決問題
最緊要佢知你愛佢

送個兔公仔比佢打

幫佢瀨閪氹番佢

我都想知 唔知佢ac係咩 淨係知佢日日都睇

妮妮？

佢同我扑扑激返你打個和

比卡超比！！！！

咁你快d搵下佢
俾佢知你係愛佢嘅

岩岩佢返黎氹返佢喇
好彩佢一啲都唔小氣